alphard 隻電門神神地

部alphard 左邊隻電門而家成日都關到一半就自己關返埋
佢又唔係次次都係咁
到底係咩原因
睇過路軌又無沙石

邊代
無雜聲好過運作唔到啦 屌

09 alphard 呀
無雜聲但間唔時開左一半自動關

落完雨係會咁，噴雪油係上中下路軌就ok